做左4年唧師。你問我答

一畢業做到而家 答到盡量答

收皮啦

唧咩
唧暗瘡

唧車

中學畢業 唔識咁多字

人工？

25k